Archero 弓箭傳說(3) 超好玩 適合6月11晚集會無網絡機單玩

技能參考圖

天賦

隨機抽一格升
時間收益 - 每分鐘生$4
（無記錯要20Level先開到）

抽箱
每日免費一金箱
每星期免費一紫箱
（要準時開箱，因為開完先重新計時）
用石抽，連抽有特價，紫箱每次減廿石

睇廣告
每日免體5場
每日Boss關轉輪盤5次，有機會出10/20Gems

刷關
。有機率會跌普通裝備
。過唔到頭十關 打返前一章刷錢
（mini-boss關 kill app重開 可以換boss）

裝備品階
普通>精良>稀有>史詩>完美史詩>傳說
史詩以上都只能夠透過合成獲得

史詩以上再無追加特效
只加能力值同等級上限

合成
每三件同色同款裝 可以升一層
Eg 三白裝 -> 一綠
合成最左個件等級會保留
另外兩件會退還用左既錢、卷軸

如果有雙人協力就好

求Android機改Data教學

11號並非集會﹐係野餐同埋衝擊野餐垃圾

上個POST已經有1.2,點解唔改

我朋友想我幫佢改data,但係我改完都冇反應，係咪一定要成個acc jb?定個acc lv 太低？

本身打算課黎支持 但見通街改data唔想課了

改黎玩都冇意思啦

但個個改完就有裝 箱得自己刷關好on9
岩岩過完第7關 見到個禮包幾吸引
但諗起d 人改都有就唔想課

唔好咁諗，你細個打機會唔會因為隔離個白痴仔用cheatcode 過關令你覺得隻驚唔好玩？

我只會覺得佢地廢，課果少少係純粹支持整驚既團隊。

第5關啲弩箭機點過， 多箭到唔識避

見到紅線約1.5秒 會消失
消失左先移動2個身位

但佢有時5部，封晒啲路咁

留名

走位就係考依d
其實係你封左自己走角落 或被圍嘅位置

點過第7章？求攻略，技又少，又冇乜補血，大佬又高攻，中五、六下已經收皮。卡7章6好耐

唔好企死位，企最下方中間，等紅線描凖自己，呢個時候唔郁，紅線一消失，即刻走去頭先紅線冇覆蓋過嘅位置，咁就射唔到你

關鍵係唔好驚到週圍跳動，你一跑，唔同嘅弩機就焗住描不同方向，仲難避。停止不動，所有弩機都射同一個位，就易避好多。

當然，你可能避完，即刻又被描準，又要再避，不過習慣左其實唔難

你係咪岩岩到果關？一開始會好驚，一見紅線就走，結果走到邊邊冇位走先射中你

打呢啲紅線怪千祈唔好緊張，見紅線唔駛即走，等一等先開始行，佢紅線消失左行多一兩步就停低

單機game都同人比較

技不如人改data玩又點
廢就係廢,你全部頂級裝咪又係冇技術

改data同食雞開外掛有咩分別
有咩意思 全身頂裝d怪打都唔痛

細boss 就唔講啦 有心刷得多就輕鬆過到
大佬我本身就刷得多第六關 知道哂攻擊模式
因為唔覺得自己贏到 所以冇錄到片
誤打誤撞發現屬性劍流 打呢隻boss 係勁好用
扣血扣得勁快 重點係 正向箭 同伴黨彈 怪物彈射 兩個以上既屬性劍 已經試左勁多場 呢個配置輸出係好高 走位方面都有心得同重點 當然都要運氣 想知再講

最後個關既大佬如果冇加過血係中兩下已經死

現實啲睇 人地比廿蚊 我比二千蚊 仲要花時間
我係唔係有啲on9 諗起會唔會谷鬼氣 你講就輕鬆
我唔係叫人修改 我自己分分鍾課得多過你 玩既時間多過你 但值唔值得再課就自己諗

獲獲都開埋D垃圾技比人簡.....
個個垃圾光芒幾時改勁少少
真係好尻廢
扣得少都算 , 重要整到好似D怪既攻擊咁整鬼自己

我朋友改到一箭一隻......幾十萬攻一下
我心諗佢玩黎做乜尻

已經唔係浪費時間咁簡單

之後佢話我咁廢卡關 , 我屌七佢咁撚勁 , 拎我部機比佢玩 , 第4關頭10版都過唔到 , 佢話係因為我裝廢既問題 , 無撚野下話.....
垃閪圾

冇靚技真係唔想打, 點玩落去

改完 爽完 del

點改 ios
求改

版主一個笑人地隻game 背後run txt 咁兒戲的post
搞到成個版的討論目的錯晒....
有人睇完覺得自己課金on9
有人求爽 爽完del game

「成個電影業比你搞灣晒啦」

踢爆完就怪提岀問題個個

我上個po有寫

問題是你有份教
就算唔係殺人果個 都是教唆他人果個

ok

不如你分享所有史詩裝同寵既圖出黎呀
想睇下有咩技能加乘

自己ac無改答唔到你

btw未有一件紫
課過16 得幾件藍

Sad

我都係得幾件藍裝
太難刷裝 希望佢仲會更新

其實貫穿同彈射係唔係2簡1就得?
感覺上2招技好似係有衝突

夜d再回 先留意金鐘消息

卡左個幾禮拜，終於

卡左個幾禮拜,LOOT到次惡魔+1心,終於過左第5關,但又卡住係第6既第一隻BOSS度,隻花D彈又快又會射落你隻人度

個禮包已經禁唔落手

玩到咁已經覺得課完個禮包都唔會改變到d咩

係唔係第7關？
如果真係打唔到 可以洗下bug 刷boss
刷到最岩打個隻先打
因為火草人個d 根本唔係人打

依隻好易，係打耐小小，跑遠d，佢粒重炮射過黎你一要走定輕鬆過

開cheat 改到成身60金裝 都唔夠打

課金=on9

我紫鐮刀卡左十幾日 過到 冇技術你做修改狗都冇用

我個fd 用左修改既ac 已經比人重置左
遲下見ban哂修改仔 就課埋個第8章禮包

日日由得佢重置
一入就新save乜都出返黎啦
課金比人玩既傻仔

新手玩到第3章 過唔到頭十層 係咪應該刷第2章？
刷黎刷去都刷唔到裝
惡魔心如果係攻速，攻擊力 你地會唔會換？

睇扣幾多
連射 雙頭可能會
攻擊攻速我會無視

唔駛刷番轉頭啦，打同一章熟習下啲怪嘅攻擊模式，同埋打多幾次細BOSS，全部細BOSS要靠經驗去打，打打下就愈打愈後架啦

惡魔我除咗穿牆，全部都換
有次換到得番千3血，慘死

試過扣到得返150

都唔知你up 乜

班人搞到冇晒打機既樂趣

第五關堆鐮刀有穿牆可以屈佢地

跟依條友改，acc 都比ban 埋

恭喜

唔係我比人封喎

咩世界?
修改完係度笑人課金
咁戲院睇戲果班應該都係on9
btw卡左幾日第5關終於抽齊靚技過左

我咁都過唔到第4島
係唔係應該del game

輸咩先？last boss?

係
岩岩過左 但第5島先過到8層就死

草石很難

如果我有你呢一身裝我應該過埋第五

用開藍回力標 但岩岩合到把紫鐮 用左一日覺得攻速太慢 雖然有爆頭 打boss搞唔掂

有無人對d武器有咩心得 紫回力標如何 仲有把小力飛刀睇落得3秒爆發又勁唔勁？

回力鏢會唔會令畫面亂

而家有藍鐮刀同藍弓
係咪弓既性能平均D好D
stage 5已經卡左兩個WEEK
最多46關

我都卡左係第五關好耐
通常都死左係第30or40層個隻食人花boss
唔識避

極限 50蚊買左個全金裝既acc 打贏第7已經想死
第8唔知會於幾耐

你個ac好快會被ban 玩得一次係一次
上面youtube有教你改 唔洗用50蚊買

果隻根本唔係人打係咁出
如果跟班可以幫你擋會易打好多

打到第8 41關

屌你改幾隻數字都收50蚊
我都比到首期啦....
另外會ban係假 只係reset
只要改得太過份 第二日就會話帳號有問題返第一關
好似一場過十萬錢咁
如果你識改既... 其實佢點reset都影響唔到d咩

btw 無cheat卡緊第5關boss
唔識避

到底隻會唔會改下.
卡關卡到好無癮

下？final boss都卡？定小王呀

窮人咪修改data
有錢既咪課下支持隻game

其實可以KILL APP重開

但呢啲game爆咗game就冇嘢好玩咁

有無人打到咁後

我連第5關隻花都未過到

就算未爆機都好悶, 一卡就好灰

道具又難升又難打, d寵又冇撚用, 紫箱已經一星期先開一次, 但都係會中垃圾

想問下 精靈應該用鐮刀定係改做炸彈?
而家進度係第5關... 去到20關, 2nd boss 到就多數輸

有冇人知商人果度買紫武要2000定3000gem
想儲黎買把紫鐮

3000

隻花好撚難打, 同埋唔知點解彈射係冇用

我都卡左好耐 不斷第三關擦素材算

炸彈人最強，用白字都好過紫精靈

紫箱抽到兩隻綠妖精，真係屌出聲

想問第四關隻王你地點打 ，係咁放粒子炮。避唔到

龍頭對下個塊空地中間
佢每技上至下掃落黎既雷電都有個字空洞位
地下一堆電粒粒就多數唔理佢...
反正我無能力避 企定定繼續射佢老母
除非移少少位都避到既就避

btw我係靠惡魔多一條命過...

廢柴靠改data，on9靠買account

5卡到仆街, 完全唔夠攻
係咪返4關farm算

如果連頭10關都過唔到就刷翻第4章

第四關係追蹤炮下話？冇架喎要靠盾/寵擋/無敵去打

我都係三防 sor講漏

第四關王要喺角落位打，第五關係怪仔難打， d小王好易，要靚技先打到後面。之後六關易過第五關，第七關真係地獄，卡勁耐先過到

第5關 d 細怪難打到
打到21 開始出紅色回力標果 d
次次都係21 得返半血, 22 殘血
23 輸....

打左幾次都係咁...

想問你地用弓定鐮刀?
岩岩合左把藍鐮, 諗緊升唔升

好似個個都話鐮刀好用

唔怪得知比佢屌打

回力> 鐮

唔覺
回力花到乜都睇唔到
根本避唔到

如果有把綠鐮同綠回力，升邊把好

綠色就冇所謂啦
你中意咪升哂兩把

點先抽到咁多個波

食齊火冰電毒

回力都花？飛刀就真係花
鐮刀打小怪就好，有擊退，打王用鐮刀打到世界末日，回力贏係返轉頭加傷同唔駛揀穿透 反彈 彈射
可以更有彈性揀攻技

其實我用迴力鏢都會揀反彈同彈射，因為有同無其實差好遠

其實弓同飛刀係咪冇明顯優勢

弓有爆擊

新玩， 打左個回力出黎， 一試真係眼都花
即刻轉返鐮刀

火同毒有乜分別 點解個tier差咁遠

弓係後期唔知有冇用,商人到出現既弓勁貴

我一直用紫攻 堆攻速攻擊打boss好痛

終於抽到把紫武
飛刀

唔扣石復活個bug唔work?

無課 可以打到去邊

呢隻game冇課根本上唔到
你玩到下年等於人地玩一星期

過到5章

應該係
晒咗30石

真 半放棄
仲有咩game 好玩

末日希望

執物品執到燥

照試玩下先

有隻狗就可以等隻狗執

啱啱Google Play又上咗隻 傳奇商店

打緊第七章

末日希望唔啱我玩
傳奇商店搵唔到喎
ching 弓箭玩到第幾關

呢身裝勉強過到第四關 第五真係無能為力 連細 boss 都見唔到

第五關玩走位,唔急得,所以要打好耐

打左1個月到第6章
正常藍裝升爆加好技就過到第5關

隻GAME係咪冇打算更新/ 做平衡?

push
繼續卡在第七關
抽唔抽到技都搞唔掂
扣一下幾百至1000，得個二千幾血，三四下就玩完
點搞好…

btw，討論點樣cheating真係典型的「劣幣驅逐良幣」，大家都係單機玩，入黎討論技術和戰術，然後再入game去苦戰一番，勇者鬥惡龍，豈不美哉?

cheating開齊60lv金裝、又改boss血怪血自己的血，咁同政府搬自己龍門立法會修改議事規則有咩分別？拜托留一條生路俾普通人單機玩家。

課金 去YouTube睇講解

Android有1.12更新

復活BUG修正之後,原來而家又有掛機獎勵無限疊加BUG

課$18有五次復活已經差好遠

冰正野黎 想要都抽唔到

我鍾意用火多啲，淨係音效都好似勁好多

其實如果打得多 有紫武已經可以打到去見最後既boss
當然d 裝要升爆哂啦 d boss 就用熄game 再開既方法 刷到你覺得最易打既boss (樹人 /狼)
再推多次屬性劍 自動攻擊 又唔會好似連續射擊咁減攻 又=多左玩攻擊 你過唔到邊隻王 再拎出黎討論下

有冇人知ios點整無限體力

連信用卡，不斷課金

邊忽有
google play乜都睇唔到

IOS仲係1.0.9

藍弓升到26lv 甲升到20lv 抽連射 彈射 前方箭+1 其餘抽保命技就過到

呢隻之前玩過atk350 hp1500 no PETS過咗chapter2之後發現呢個stat冇可能過chapter3，要升stat就要無限loop chapter2
唔想浪費時間就果斷棄game

冇上網係玩唔到

第五章卡咗喺30關上唔到

課左18蚊 一件紫裝都冇
暫時第7關 我得3千血 d怪一下打1200
隻game 技術成份同裝都好緊要

卡左第5關
求教學

果隻機械狗好難打 D彈多到

點樣可以拎到商人多D出黎
想合把藍武上去
卡左係第7

4-49 隻女妖係咁射飛彈 又多又密 點避

第6真係好易 靚技即過

30石 同走4角

增益個bug又改埋

卡咗第七好耐，稻草人難打到爆。

冇課金的

終於過到啦.... 好虐心
最後BOSS 衝埋去鬥硬食 搏贏左
第一次打到最後BOSS

原來1.12出咗第12章

但9同10都無人過到

7 都已經卡到死死下

bug果班應該過到?

我諗要bug 到一擊必殺先過到
bug 全身金裝都過唔到

Bug 裝果班九成冇技術，過到圖7 算賺左

loot到隻惡魔俾你命+1,有750攻d技正常就過到
通常過唔到係因為41-49,d怪攻擊太密太多，又唔跌回血，搞到無血去打boss

禮包果五條命係每次都打多五條

應該唔係啦， 應該純粹有5 次復活送俾你？ 但每關都係復活得一次咁

唔駛比石復活咋

761攻都過唔到，成日俾怪圍死
有靚技就無EXTRA LIFE，有EXTRA LIFE就無靚技

越後越難跌回血。

打熟啲大佬拎惡魔技吧。

終於都過到第五章啦

恭喜！可以進入第七地獄了！

啲石 係咪最好用曬係300石個種寶箱?

靠咁樣過左第5章

新手得兩件綠裝 ,打到第3章, 連第一關都過唔到,
係咪應該重刷首抽?
係咪一有300石就去抽箱??

勁

我自己係一夠300石就抽

同埋唔駛重刷架，慢慢打就會打到上去架啦

想問第5合地圖既boss點打？有無咩技巧

無課玩到7-3
已經覺得玩唔到落去去
得把綠武藍衫

最易到最難perfect嘅大佬：

狗仔:
攻擊方式1: 飛跳
攻擊方式1: 三連撞

對應方法:

拉距離等自己有足夠反應時間避飛跳。

打橫走避三連撞，一撞就一定撞三次先停。

狗仔出招唔一定係跳完就撞，可以跳幾下先再撞，通常開波都係出跳先再撞，三連撞起手動作係佢會原地自轉瞄向你。

我用回力鏢就等佢跳完打兩下，每撞完一次打一下，攻速高可以打多下，唔好貪刀打，你就好易拎惡魔技。

如果你有冰凍，打三連撞要小心啲，因為冰凍可以打停敵人招式而唔係打斷，狗仔衝嘅時候俾你打停佢會再衝埋淨返嘅距離，咁先係撞完一次，如果你當佢撞咗兩次，令你計錯次數就會俾佢陰到。

肥龍:
攻擊方式1: 放2-3粒大波

每粒大波飛到一定距離會爆開，變成向上下左右，四個方向分散嘅細波，細波撞牆會返轉到再飛一次，細波撞第二次牆先會消失。

越後關數打肥龍，越大機會一開場就放三粒大波，之後直到完場都係放兩粒大波。

大花:
攻擊方式1: 射大紅波
攻擊方式2: 生細花幫手

大紅波會爆開做八方向嘅細紅波，比較易避。

大花會生細花幫手，最多試過同場三隻細花，細花會定時向你射兩粒細紅波。

始終大花有細花幫手，迴避上比較刁鑽，如果冇細花幫手我覺得係易打過肥龍。

弓箭手:
攻擊方式1: 射三技同一軌道嘅箭
攻擊方式2: 射三技不同軌道嘅箭

弓箭手射之前有大約半秒紅線軌道提示，直到紅線消失前都會追住你。

如果你有子彈緩慢技能，要小心佢上一次攻擊嘅箭未行完就會作出下次攻擊瞄準紅線。

呢四隻大佬喺得呢隻我比較難perfect，因為明明以為避到又會莫明其妙中箭扣血，其實只要你覺得呢個距離已經避到嘅再拉開少少就少咗好多莫明其妙中箭嘅機會，而家我打弓箭手已經比較易perfect過之前。

呢四隻嘅排序喺我認為最易perfect到最難perfect，唔係最易打到最難打。

最後大佬:
攻擊方式1: 三連衝爪
攻擊方式2: 直線波
攻擊方式3: 不規律放波
攻擊方式4: 飛跳落地爆八方向波

三連衝爪範圍好闊，預多少少位避。

直線波起手式係張開兩隻手，再拍俾對手就係放直線波。

第五章最後大佬比第四章最後大佬易打唔洗擔心。

小弟係個卡咗喺第七章又不斷刷第五章嘅冇課金窮𨶙。

呢張喺我打完第六章嘅裝。

直線波起手式係張開兩隻手，再拍埋對手就係放直線波。

Sorry，quote咗咁長...

乜原來PERFECT殺小王就會出惡魔架啦
我依家先知

BTW，我覺得弓手都唔算難PERFECT，首先要同佢拉開距離，全程專心企定定望實佢條紅線，紅線一消失就走去之前無紅線嘅位，一個身位已經夠晒
同埋弓手一定要行去某個位先可以作出下一次攻擊，如果攻速夠快，可以打到佢行唔到，跟住就射到佢完場

狗仔只要你唔係同佢成一直線咁行就一定避到
避一下打一下唔貪刀就一定唔會扣血
弓手要盡量向非反彈個方向避 後面先出嘅話會有埋背向箭同連發 條線會複雜好多
注意唔好淨係左右避 都要上下入啲空位避

Perfect殺99.9%出惡魔，因為我試過perfect唔出。

唔perfect殺都有低機率出惡魔。

第五章要係咁跑，試下拎哂旋轉劍同旋轉球睇下打成點先

我prefect 幾次都冇

啲波同劍打狗會唔多夠力，而且咁近距離會避唔切班斧頭幫

BTW，你試完記得返黎報告下效果如何

唔洗係咁跑，普通關全部走a就可以。

謝謝

屌 小弟玩左陣就上左癮 玩左兩三個鐘

玩到卡關之前係幾上癮

係 一開始好爽 一卡關就煩

一卡關就變虐心game

第3章已經卡關 最勁得綠裝

屌佢卡左係第七關
返去係咁刷第5關
全部出D我唔想要既裝
刷到有埋紫飛刀紫回力都係繼續用藍鐮
佢商人出一次藍鐮比我就合到上紫鐮架啦
D GEM都唔敢亂抽

想問雙箭類型效果有冇得重疊？

正向箭，每升一次，多枝箭，升兩次有三枝。
個人覺得作用不大，小怪食唔曬果3枝箭。

咁三支香個隻呢

斜向箭

係

睇黎回post有用

第三關卡了 只係過到頭第關
感覺飛鏢好用過弓箭 有得穿透

斜向箭，大概係你正前方，90度範圍射三枝箭，
再升就你正前方150度射五枝箭，同樣升兩次無乜用。
反而連射先有用，配彈射，正向箭，同加攻速先一流。

有無巴打可以比啲意見 點選擇好？

另外 有埋紫裝回力

師兄課咗幾錢

課到第五章包

應該有四百幾蚊 唔會再課了

隻game係幾好玩

我自己用迴力鏢，如果好早抽到彈牆嘅話，跟住三揀一如果無加攻速或者加攻都會揀加箭，不論邊一個方向，咁之後就會好壯觀

我嘅話會揀迴力鏢或者飛刀，飛刀無用過，不過上網睇片好似都唔錯
甲就金甲啦，另一件要敵人射中你先冰到，你食到幾多下攻擊丫

迴力標彈跳好廢喎

我用開飛刀，
加攻速x2至3，連射，彈射，
增傷用點火，普攻，正向一定點，爆擊其次
保命佑護必點，閃避其次，
基本上機關槍連射。

卡關卡到2046

點樣先拎到天賦第三行中間個個

除咗時間收益，其他應該隨機獲得。

我就係講緊時間收益

好似2X level先會中。

我 20 lv 升左兩次都冇

升多啲啦

我卡緊第3章 , 刷緊第二關, 但係一次先得二千 等回體又耐

成個畫面都係我嘅迴力鏢，好治癒

記住perfect小王先有99.99%出惡魔技。

所以點樣打小王要不停練。

想請教下各位，邊啲怪物係地面，邊啲怪物係近戰？

定係每種怪物都係有兩種特性？

特性好明顯喎...

怪應該有兩動特性。

我覺得兩隻蛇戒應該最勁，波士九成遠程怪，藍蛇戒仲要加7%迴避率。

我都想問 都唔知咩戎指最岩用

如果每種怪都係由兩種特性組成，咁蛇戒真係最實用，因為多數睇漏嘅都係遠程

再著埋件迴避衫就正爆

仲會miss埋敵人D子彈

有冇人有第7章嘅心得
完全打唔郁

第7章先係地獄，雖然係打返以前既細boss,但好大力

撞唔見稻草人當贏。

第七章係耐性既考驗
基本上係要你背哂所有王既招, 長時間內一下都唔可以中
第八章D王少血過第七章好多, 所以第七章D王整到咁多血應該係特登

我第七章最勁打到第八關死。

心得就係perfect啲易打嘅王，唔好大意扣血，要盡量perfect拎extra life，其他技唔好拎。

第七章技能重要排序：
1: Extra life
3: 護佑 (打稻草人有用)
2: 連續射擊
3: 正向
4: 加攻擊力/加攻速
5: 彈射/閃電 (打王身邊小怪好有用)
99: 冰凍 (打分裂大頭佛會令佢改變原本路線，增加自己扣血機會。

咁第8章係咪易過第7

Reddit有教出cheat換boss，不過我唔會咁做。

要用嘅自己搵。

第七章最煩係啲細怪，三隻骷髏加稻草人已經知收皮。

你指Kill app?

是。

唔係，王係好易，但第8章係難在小怪
11層開始層層都幾廿隻冰巨人企角落係咁AOE
個mon有80％係deadzone
你前十層冇抽到好技射咁一兩隻就係咁先
搞到我轉翻去玩弓

有冇得用轉時間大法回體

開住網 轉完時間 入game
同佢鬥快點開始

有機會入到
如果狂彈叫你聯網之後話你唔夠體嘅
要等一段時間先再用得

我ios

好難，冇成功過

呢到第一版都有教

冇睇，嘻嘻。

屌佢老味， 打第四關呢隻boss 煩到仆街， 係咁跳跳跳

打多幾次就好易過架啦
好快你會覺得自己睇野慢左

唔好貪刀, 佢落地停射兩箭就走, 佢落地先再停底, 好易過

打到第7關已經唔想玩

咁搞法隻game 好快死

呢啲game好難搞
太難令人氣餒
太易，過咗關就冇嘢好玩

當你打到678關
望返345就會覺得好易玩

呢隻樹妖難打過第七章嗰隻，仲有隻石頭人都係。

我而家通常爆體力先打第七章，得5體力打第七章勁快死好冇癮。

想問下巴打們
連續射擊如果拎第2個會唔會有咩變化
還是其實一個就夠...

點會 依隻射兩下就停 第7章果隻成日射到冇位走硬食

個人覺得第七易打啲

每多一粒射多一下

會變一次射三箭。

護盾除外，試過本身有盾，之後惡魔技又係盾，諗住諗吓會唔會有四面盾，點知唔得。

咁試下先THANKS

THANKS試一試先

我想問fb廣告d雙人對戰同一野射死十幾隻怪係咪假

好考耐性， 佢狂跳
完全射唔到佢幾多下

有冇勇士UPDATE左
仲有冇得洗王

食佢落地個圈會有無敵時間

出惡魔真係會換技咩？換完咪得返好少血

普通關會換，第七章淨打大佬唔換，除非extra life。

睇下咩技
穿牆/水上漂/多條命依D咪老撚都換
多重射擊/連擊依D咪睇下多唔多血
加攻同加攻速我多數都唔要

我見上面講到咁著緊隻惡魔以為你地成日都換

普通章我一定換惡魔(除左穿牆/水上漂)，第七章唔出惡魔冇extra life，老西都要打到出。

冇課金暫時打到7-3

玩左幾耐？

就黎1個月,5月30開始玩

希望1個月後我都玩到咁
玩左一日玩到2-27

我1個月入面都狂玩咁濟,每日都睇哂D廣告拎體力打哂佢

飛標武器好唔好用

玩左2日乜都唔識

係咁2 課左幾舊水

兩把武邊把勁d

回力鏢

好似睇過片話 回力標 唔玩彈射 同穿透 彈牆
係咪真

點解有時我覺得有時D箭冇乜力水咁

係，全部彈穿都唔要，會低傷咗
因為紫以上回力標拉翻黎會加傷

回力鏢唔洗穿透，可以更靈活配技。

我通常一係直線系 (連射/正向/攻擊力/攻速/冰/火)，或者擴散系（彈牆/彈跳/斜箭/橫箭/後箭）。

最後點配技都係睇你走位，玩技術。

平時多啲走a，減少多餘迴避時間，增加攻擊時間。

IOS都有更新口廿

IOS更新之後
XS 刷錢有D麻煩

有冇人玩飛標

飛標D攻速好爽

有冇巴打有心得

我上面套裝都打唔嬴第4章是咪要死左去

我有你咁多紫裝起碼第6章

隻game一卡關就會卡到你唔想再玩落去
後面個難度你唔係迴避高手真係唔洗玩

我好鐘意玩到成版都係箭 花都睇唔到
反彈牆 又彈射 又幾個擴散

刷掛機 係咪最多得三日

玩左一日 卡左係2-49 係咪我太廢

我打完第六章嘅裝...

原來睇返我高你好多level...

冇講過嘢

佢啲裝咁低Lv

正常進度，慢慢打就上到架啦

個尾王俾佢打幾下，我就死左

第七章真係痴線

刷梗書去升裝

XS更新完好難刷錢

可唔可以講下點解? 玩左先兩日唔太明

彈返出主畫面由上掃一下變上掃兩下 彈得唔夠快

有冇人知啲裝備掉落係點 random?
有冇邊個map易啲

係咪and 機有得改data 同裝？

ios都有
上個post咪講左

同時有穿越同彈射 咁會點？矛盾？

好拎難玩課金都冇用

有冇人都卡呢關？

想問下幾lv開到裝備？

最後boss 好難打~ 幾下就殺左我

我真係好廢
咁嘅裝備 都已經41lv
PB仲係得5-46 仲要食咗30石復活先去到
點搞呀

抽到金紫寵 兩隻

兩隻都冇用冇力既

有冇話邊隻武器好用？抽極唔出武器

紫妖精2隻

之前刷第5關明明次次打到10幾關果陣就出商人
而家打到要廿幾三十關先有
明明冇UPDATE

我應該集中升邊把武好

標攻速快 但好似冇乜特別效果咁 但抽多把就升到紫金

戒子用邊隻好

第5章好難打

選定用一種武升爆LV 迴旋鏢/鐮刀都勁 邊把紫金先就選用佢
戒子邊個高級用邊隻 第5關可以用雙鷹
你把武器/防具 其他野起碼升到20LV就輕鬆過關
前期唔夠打 可以打番上一關刷錢/刷升LV材料

Time reward係咪冇maximum唔洗理佢？等錢洗先禁？

會盡架，應該2-3日左右

Thanks 巴打

練多D 打回力鏢怪

卡第7章卡到無哂心機

唔識打第6章隻大佬

企係角落佢一下都冇打中過我

最廢大佬...

有機會試下
要抽到靚技先去到大佬果到

THX
過到喇, 企角落食咗兩下傷過到

一起在第七地獄輪迴吧。

iphone 更新左

完全唔夠錢用點搞..

你新玩係會無錢
玩耐D,一卡,D錢就無位俾你用

覺得飛刀最順手

鐮刀攻速慢到想死
但又升左加9 晒料

之後又冇錢升裝

啲人話鐮刀勁 有機會斬殺小怪

利申：玩左唔夠一日

3400血+個hp玩到得返1400血上限

我反而覺得鐮刀好用
有時淨係避怪都冇機會俾你係咁射
一路走一路A 就唔太覺

btw 打極都冇跟班俾我係咪on9

睇廣告回體力有bug，睇完廣告唔㩒❌，等多幾分鐘就會回10體力。

有冇人用過淘寶課金

一開波抽廢技已經想出game

卡左係7-10 成個星期

有無體力bug,咁耐先玩到一場

卡左係第五關，成日都死係果堆扔回力鏢既死神手上，果堆回力鏢好難避

你識得改自然識得downgrade

7-10

隻稻草人點打？

走a

我打嘅片21-24

我見你成日講走a，其實即係乜

花撚到

A=普攻
走A=走一下->停一下->普攻->走一下->停一下->普攻...loop
呢隻game黎講就係郁一郁就鬆手 應該係用黎避技+取消普攻間隔

不停一路行一路射，片入面咁。

試下用鐮刀，鐮刀有擊退可以cancel死神個起手，將d怪擊退係邊位就冇咩壓力，我都係用綠鐮贏第5章

第四關用咩武器打最好?? 用弓?

我覺得刀好

圍住你spawn再射紅豆
攻速太慢嘅武器走位容錯低

第二章都好撚難玩你地咁撚勁
想問下神秘商人出現係咪就要買？
頭先有個賣咩狼蛇介子 灰裝但冇買到

洗BOSS大法
我見到稻草,仙人掌同石頭佬就要重開
不過反正都係卡,而家開始練埋點打佢地

仆街 抽親箱都係介指，有柒用咩

想用實力過

第7章真係打到想棄game
隻boss屈到傻
暫時用弓 件甲係幻影
上網睇到個個過到關既都係用飛刀
唔想哂左把弓 差一把升到完美史詩

我用鐮刀都過到 第四關啲細鬼嘅技其實唔算難避 順手就好

我用弓可以去到4-39, 用鐮刀好多時小 boss 就會死

你通常死係邊隻怪到

用鎌刀會死係識跳個隻樹妖

我見到樹人會kill app 轉boss

竟然係咁

樹人有1血大法喎
超易過

一血大法姐係點?

我都係只skip樹

隻樹跳起
佢落地位有白色半圓果個範圍淨係扣一血同埋唔會中彈
最鐘意佢跳起

你應該係新玩無耐啫，慢慢玩，啲裝升高少少，高攻多血咗，自然就會過到架啦

神秘商人賣嗰啲野想要先買啦，始終都唔平，你開頭差唔多要用晒啲錢去升裝架

點loop

無傷殺小王

thx 玩左兩日 課左五個pack 應該會停手慢慢打 而家最高5-35

我王得狗仔可以無傷

過唔到雙花卡關卡左成個星期
最高7-9

thanks 巴打
想問下灰裝係咪唔應該用劵升？
好似最廢

升你暫時最強嘅裝，所有裝同色同款每三件可以合埋做一件上級

玩咗2日去到5
啱啱先有500 攻
D 怪1hit 扣6-7百
0課全身都係百色綠色
不過過關送鎖鑰比咗把紫回力標比我

我加入咗洗boss行列
入咗dark side

頭先又成功咗睇廣告加+10體力大法。

想問第5關boss 佢跳起 點避呢？
點知個落點係邊

近距離跳中硬，都係拉距離打。

第4章隻大 boss 有冇心得?

單機game又唔係修改有咩dark唔dark

第7關唔洗boss真係唔識玩

卡撚左兩定三星期差唔多放棄想del game
見過尾王無數次未成功過
係屎坑鳩玩 抽到勁多廢技點知又比我過撚左

7-10 隻王 係兩隻 第六關果隻花 最撚難打係佢分開上下瞄住你黎射 一出隻王就 一波彈 再瞄你射一粒分散彈 同時有兩隻根本無時間輸出 仲要睇彩數Random出係你身邊 硬食。。。

我過到係因為用3把飛刀毒火冰，盾，無敵，寵物護蔭，extralife + 30石復活 3條命死住過 我用鐮刀根本無時間打
靠3把飛刀喪射隻王 個人淨係狂走。。。個心跳撚到仆街

小小秘訣要過第七關除非你可以練到隻隻Perfect
其實我頭 5 6 都可以perfect過咁濟 78910 唔得
所以反而頭345隻王死前特登食一兩野
去抽技最理想抽+體上限 用血換 當你頂lv紫甲 都係3800血左右 買兩次得返2300 食得兩下都無 尾王 一下 1650
抽到有血先夠薑係6789去練到perfect買技 其實連穿牆同行水講真唔係必要
Extra life 實換 連射要企長左時間 我揸鐮刀連射果一下都唔夠時間射就要走 我都唔會換

加油過左好大滿足感 微課玩家 👋🏻

恭喜🎊🎉🎈🍾️

呢張圖真係唔好盡信 新手OK

招盾係比你跟住隻王既出波方向走
可以硬食好撚多技
勁到仆街

連射 玩走A 攻速一快就知 第二下走緊已經射向另一邊 其實成日Miss 衰過正向+1

穿牆 行水 另願睇彩抽到張地圖無咁多地形限制都唔好換好過換

毒係由頭毒到隻王死雖然低攻但Dot一直扣其實好撚勁
仲唔洗攻擊時間

抽到紫寵果d唔好灰心 其實寵滿lv有左連射都真係唔錯 因為好多時你只有時間避無時間打 其實都真係有dps

之前都戰略都係出咗extra lift後唔可以perfect王去轉輪盤。

新手睇唔明

死前特登食一兩野
Perfect買技 依兩點咩意思

睇緊E條友點玩,不過都係要EXTRA LIFE過仙人掌

Perfect 過王
一下都無比Boss扣過血
會出隻魔鬼
可以用血（HP上限）換技能

d boss 打到熟哂真係可以一下都唔中，但因為想轉輪抽技
所以等隻王死之前行埋去hi佢扣下血

其實仙人掌唔難wo
走A 左左左左 右右右右右
佢跳就行Boss 上下左右
有得拉距離就拉

你睇佢尾王都要雙命 其實佢已經算好彩
隻王無彈係佢隔黎出 同埋長期兩隻同邊
一上一下真係難到仆街
所以有技術都要睇運 唔係 100%

紫飛刀同紫弓 用邊把好？

第4關大 boss 啲技點避? 應該用咩武器 戒指去打?

九成王都係遠程，有蛇戒就用。

技能最好有護佑。

飛刀

第5章由過唔到第10層 練左兩個星期終於可以0傷過30練多1個月應該過埋大boss

Why no bonus ?

覺得好過周身XX

第4關卡撚左兩星期

卡喺邊個位

最尾隻樹妖

30石

想問裝2隻對地面攻擊既戒子打boss會好d?

終於過到第五章

試下拎住個EXTRA LIFE捱到去尾關，死到要石復活嘅時候，睇下佢行血仲有幾多

如果少過3分1嘅就用石復活同佢死過，如果仲有半行以上嘅就都係算啦，因為你應該唔夠力殺佢

多你成百攻千血都係49/50

我頭先打大boss 用左 30 石, 先至夾硬過到

卡左係第三章，兩條蛇有咩解決方法，同埋成日未清哂怪就有下一波，係咪太低攻

藍弓唔會太低攻啦， 可能抽技問題
同埋要學下點避d 蛇囉， 佢臨衝上黎會停一停
同埋如果未有彈射果d, 盡量集中殺左1,2 隻先， 唔好隻隻射下
如果唔係多怪起上黎走都冇得走

第五關boss隻龍好煩點過

4件甲
係咪e件最垃圾
屌之前得e件係紫
之後抽抽下變埋紫金 先知有件電甲 可以電怪

講得唔清楚，係大佬關果兩條蛇

打死一條蛇先 會補血

其他盡避就ok

好煩 第3關2條蛇....9成都係輸佢

同時有彈射同穿透咁係咩意思？
矛盾左？

變2飛

有彈射仲洗唔洗要穿透？

用回力鏢 彈射係咪無咩用

咁應唔應該同時選擇

之後再加多組三斜射同 撞牆反彈
係鐮刀果關....連埋自己果啲彈成場都係鐮刀
但始終把武低lv. 都係唔太夠力水

第5關 連小怪啲技都好難避, 特別係激光

我覺得斧頭難避啲 係靠走A黎避 就咁避真係避唔到

我得478攻2000血。,最多打到 5-13, 成日好快死,嘥曬啲體

太低攻, 升天賦

升爆曬天賦啦, 成身都係綠裝冇計

但件電甲係加閃避，機率好低

打第3關尾王打到嬲嬲地 用30鑽 過左佢

見到紅線唔洗驚唔洗即刻周圍走，過半秒先郁就得。

有得揀我會雙蛇戒，兩隻藍戒各加7%迴避率。

啲人話加蛇戒有21% 幾好用

個啲箭台 又係 cls , 我已經圍住成個場轉圈 都避唔曬

箭台打一下行一下搞掂。

就是走a。

如果你有斜/橫向箭，可以近距離爆佢，好爽。

用邊種武器打第5關好? 我用 飛鏢同弓 都唔夠力, 用鐮刀又好慢

個人喜好姐，我就用回力鏢，我朋友用鐮刀都過到第五章。

我廣告加十大法之後少左兩次廣告quota 既

我都有諗過大法根本唔得...

用咗洗王大法，終於見到最後雙蛇王。

1-3 大頭佛
4-6 蝙蝠
7-9 狗仔

呢三隻應該最易打。

刷咩先多捲
想直接課金買都冇

過完第5章個禮包係咩黎

點先揀到之前既章節打

呢嗰位㩒落去。

Thanks 我仲不停嘗試拉上下左右

咁垃圾 POST出黎做咩

我依家得14%都已經覺得唔錯

卡左兩星期

岩岩打BOSS kill左6次都係同一隻既
係咪FIX 左BUG

一回覆完下次就轉左...
打緊第Ch.5 ..

你幾多攻同血先過到?

新手留名

重課到

都未知啱唔啱玩已經咁重課好咩

課左$200左右咋

原來係歐洲人，失敬失敬

怪錯你對唔住

回力鏢係唔係唔好用？
見好少人揀 但本身已有穿同反彈
但同lv 既鐮刀好似差唔多傷？

武器傷害係食倍率 鐮刀好似145%

回力鏢其實都多人揀 不過我用唔慣

Lm

第6章好難打

抽裝好撚伏 抽左3千銀 都未有金武

有神快拜

癲

打到呢到開始覺得飛刀唔夠攻
想換
奈何抽極都抽唔到其他藍武/紫武
（回力鏢係琴日合返黎）
同埋用慣飛刀驚用唔慣其他（太慢）
另外衫宜家升緊件靈巧束衣
希望快啲抽多件綠合上藍

迴力鏢打第五關無問題架，係要小心敵人啲斧頭幫

蛇戒好撚有用

我怕太花睇唔到啲攻擊
宜家睇得多開始識避紅色鐮刀
係唔夠血同攻

我都卡第五
用緊lim 刀

鐮刀

第5章d紅色鎌刀撞背景色同紅線 好撚難睇

咪臭係

姐係用鐮刀既話揀攻擊傷害up 會好啲？
Sorry 新玩

7章食人花怎打, On撚9
2隻細怪有牆擋住, 個lock又lock住細怪

課金

唔係 簡單黎講
雖然鐮刀同回力標 喺同品質同lv嘅情況下 顯示嘅攻擊係一樣

但係打怪嘅時候鐮刀係痛過回力鏢

先殺下面嗰隻細花，之後再打大花再打第二隻細花。

最後有範圍技，第七章。

抽左十抽都冇武...玩左成日仲用緊白弓

終於過到第五關

第五關點避d弩 有冇技巧

玩左4日 好想課一課....卡4關49

勁，咁低攻都4-49

打錯字...

第七章最好有範圍技，例如彈射、閃電。

有時細怪先係最煩。

出紅線後移少少位就得，唔洗行九里遠避。

多餘走位小則減少輸出時間，大則被敵人迫去死位或者令你走回頭路更易扣血。

抽技揀護佑就會易啲。

唯一一次 抽到靚技 不過唔識打boss

生命硬接

玩到第7真係想放棄

四日有呢裝都幾好彩

飛刀先係王道

頭3秒 配無敵星星 靚技秒天秒地

岩岩抽到連射 惡魔再簽多次

配埋反彈牆壁 之類技能 成個畫面都係弓箭

隻boss 3秒死撚左

想問下 咩寵比較好用

係咪一直企佢前面打好啲 企太遠好多彈

但完全無抽到好野。
係咪好難抽到紫色裝

蝠
鐮刀？

有冇人試過有三個斜射？

炸彈 蝙蝠同鐮刀都ok

最高打到5關29...瘋狂卡關
抽箱完全無中過藍/紫武同甲，全部合番黎
最叻係抽到紫寵
點先過到

屌 個fd上淘寶幫襯啲修改鑽石，之後即刻比佢拋離進度勁撚冇引

人地有付出，有咩好屌

同埋靠裝備闖關，好快會卡關架啦

課左第二章個禮包就過到

拍左片過左7關雙食人花 有 小小走位技巧 有冇人想睇

咁即係飛刀定弓

係飛刀

弓箭定位唔出色
太普通
紫裝加50%爆傷 前題係你要抽到爆擊技能先有用

升緊綠回力鏢，但係連續兩個黑曜箱都係藍鐮刀

咁嘅裝備卡4-35
真係絕望到想課金
隻game比我嘅感覺係唔課金就冇紫裝咁

升衫lv, 會加HP

咁都卡，課黎都打唔到上去

洗boss大法過咗第七章。

最後靠護盾、extra life、30石搞掂。

第八章都有稻草人，感覺上易打啲。

卡左喺5-30

係用綠色lv5係去到第六關已經打唔到上去

yes please

大家覺得咩武最好用？
d卷軸好唔夠用

點解有時打boss已經特登扣左血，仲會出換技扣血魔鬼既

低機率出現唔代表無

洗左幾耐

用弓+雙狼戒 加埋憤怒爆到7000血
不過都仲卡緊第5關
成日得d伏技 無連射基本上個場唔洗玩
btw有無人知胸甲招燒怪係咪有扣防？
點解有時爆擊會高傷左

用咗洗boss大法後十次內過咗。

我想問每日睇廣告抽鑽係幾點reset 5次？
係咪睇完5次之後計 24個鐘

第5關 紅色鐮刀怪 點樣避
2500血 650 攻 其實過唔過到第5關?

0課玩咗幾日靠人品上到第5關卡咗係3十幾

愈低血愈高攻個個真係有用?
佢係計血% 愈高攻, 定係我滿血都係得千幾血, 已經加好多攻?

走A 走一下打一下走一下打一下

有護盾可以揀護盾 可以擋到成把鐮刀冇左

紫裝紫武 如果我有我都唔會課

有用 佢係計%

假設你2000血 你1000血就加50%攻

假設你4000血 你2000血都係加50%攻

我最多打到37 , 20打後紅色鐮刀搞到我成日死, 有時連埋啲激光勁難避, 仲要我都係用鐮刀 好難睇

D閪刀最煩就係仲會反彈 卡關卡到pk

刷裝刷第3關定第4關好啲?

佢啲刀會撞牆 你可以係牆後面避一避

最好都係秒一兩隻先

打到邊關咪邊關, 除非頭十層8層就死, 咪上一關

升到3000以上好D

白字裝有咩用

慢慢合上去

我件藍色靈巧束衣 已經25 lv 就嚟升爆

已經刷到合到4把紫武出曬黎
之前淨係抽到紫飛刀同藍弓
主用鐮刀但係咁出回力鏢
而家先繼續返去挑戰第7關尾王

你刷裝主要係刷邊一關呢?

4 or 5

其實我都已經狂刷第四關, 不過成日都唔掉裝

通常我刷關係為左撞商人
博佢出我想要既野,綠鐮或者白鐮
出完商人我就會HEA玩等死再刷下一關
所以掉裝都唔多,大約玩三次掉一件左右
不過好多都係唔想要既精靈

迴旋鏢係咪最強武? 附帶穿透同double hit

我雖然冇記低 但係我感覺上 我打十場先會掉一件裝

運氣既野

可以洗到1-9關都同一隻boss?

唔得。

1-3 大頭佛
4-6 蝙蝠
7-9 狗仔

最易打呢三隻。

藍回力標同紫弓箭 點揀好

第5關 用咩戒指最好?

新手
青刀同白回力標
用邊隻好

17lv打極都過唔到第二關
D裝點升好

卡咗第四關，次次有樹人細boss我就死

我藍鏢打到第八章，一定夠用。

個人喜好，冇所謂。

最好對飛行同遠距離，新打第五章最難係5-20開始有嘅回力鏢怪。

不過五隻大佬得一隻飛行，自己衡量。

武器睇手感，自己鍾意。

個人覺得

回力鏢：如果有buff，例如冰/光/電，一來一回可以打出多啲效果。

鐮刀：可以打退敵人，不過攻速慢。

飛刀：攻速快，打到三、四十關你冇咩食加攻會打得好吃力。

一跳一定要走。

冇記錯佢跳起落地係八方位攻擊，好易避。

射三舊大石就去角位避，因為方形地圖反射角軌跡好難中角位，只要佢起手嗰下你唔係角位就得。

一直都想問 返黎個下會觸下效果? 成日唔多覺咁

一跳一定要走。

冇記錯佢跳起落地係八方位攻擊，好易避。

射三舊大石就去角位避，因為方形地圖反射角軌跡好難中角位，只要佢起手嗰下你唔喺角位就得。

我用開兩隻綠色蛇戒, 同埋我會洗 boss洗到出狼 / 弓箭個隻 boss, 我對住回力鏢怪 已經不停圍住個場去避都係成日死

我再fact check。

應該有的。

睇咗返嚟嗰下光芒有效果，冰/電應該都有。

因間錄段片俾你參考。

新手留個小名

每5關個天使係咩情況下先會變魔鬼?

天使唔會變魔鬼。

魔鬼係打完大佬先會出現，滿血殺大佬有極高機率出魔鬼，一扣血就得極少機率出。

有呀, 我岩岩都check左 3Q 又學到新野
我都係用開回力鏢 以後揀技 可以揀多D電

AOE光勁過電。

Aoe光？ 邊技。。。？

打怪，d怪左右會出細粒波個招？

係

中間

廣告加10體力大法係得嘅。

睇完廣告等15分鐘，就會加10，攞完體力唔可以出app，出咗會減返。

遲啲再試佢個規則。

戒子咩戒好用

一蛇 一乜野好

雙蛇

有無人更新左 我唔新住 因為時間收益個bug好有用🤣

咩bug?

一㩒領個下即刻kill app

咁咪每個鐘累積咪拎多好多錢?

大家會儲300石抽大箱定係60石抽細箱合晒全身藍先？

每次拎幾皮，但最重要係拎升級劵

係咪100% work 架? 因為我試幾次有時得有時唔得

更新了，用到

有冇人知洗BOSS果陣點樣可以KEEP住上ROUND輪盤轉到D技
有時洗果陣會KEEP到,有時會冇曬

求教學

#579

原來係下面
自膠

邊度有得睇廣告...?

又幾好玩 引唔住買左3個包

用晒啲體力就有

爆攻爆速系列

有無人答到?

抽大箱啦 (我個人覺得)
儲多D 先一次開, 我而家都儲緊
不過如果行開非洲路線就幫你唔到

第5開大 boss 有冇心得?

如果飛刀抽中哂連射，double箭，折射，反彈，其他方向箭嘅話係好撚勁 不過要抽中先囉

追我故

儲夠580先抽。

第一次300，之後都係280。

我回力鏢正向三鏢細怪會食唔晒，變相減攻。

玩嘢最勁試過正面四鏢。

宜家每日免費抽寶箱可以抽兩次？

卡第7關，應該玩第7關練手控，定玩第6關刷裝？

想過第七章就追故。

新手想問邊隻寵最勁？同埋有無咩裝要特別要升？

第四關棵樹要點打 完全避唔到佢d 炮

個三粒大野最難避
有巴打教話企角位就得（佢射個下你唔好喺角位，射完行過去）

細粒嘢就容易啲

蝙蝠我覺得難打 火球龍好似仲簡單啲

想問下係咪要升級哂現有最勁既裝
打到第4層勁多升級符但都未升過 因為得D綠裝白裝 唔想曬錢

痴撚線我兩三件綠裝 其他仲要灰裝 仲要D裝全部1LV
都係打到第4層 你全紫咁滯

刷boss?

玩咗一日輸手殘位
想知有咩裝要練

咁撚勁玩一日去到LV4
但點解咁多紫裝

真心唔勁只係靠裝壓制
好多技巧性既野完全唔識

閃避衫再加雙蛇戒

係咪冇得太貪，成日避完，一下都未射，棵樹就跳起咗

其他戒無用？

追故

蝙蝠一開始走右邊易啲避。

是。

有技術唔洗刷。

我呢身裝打到8–9。

所以裝唔係最重要，揀啱技、識perfect boss就可以了。

0課

岩岩試咗，爭蝙蝠唔識打

一開場向蝙蝠右邊走，右邊啲彈冇咁密。

唔好貪刀就得。

打第5關, 裝備咁樣配係咪最好?

其實光芒呢招有咩用 有同無有咩分別

夠打了。

中敵人後會爆多兩粒白波打人，好高攻仲可以打窒同推開敵人。

可能我走位太差, 我最多去到5-46, 我諗係咪因為鐮刀攻速太慢 , 駛唔駛轉飛刀/ 回力鏢

試下用回力鏢。

課左幾多

新手包

左上角個新手包？
抽左幾多次紫箱先有成5件紫裝

無買

買咗岩岩開game個個新手包

我都係買呢個1700鑽 抽5次得隻垃圾紫跟班

會唔會係咁多紫裝。。。

擺明玩修改 用腦都知8蚊無可能咁多紫又藍

無咩吸引, 直接20抽紫好過

第8關仲易打過第7關...
第7關卡左成個星期 第8關2日就過左
不過d怪愈來愈痛 hi2下就死得

有冇人知第七關點樣洗王果陣可以保留返上ROUND輪盤D技
成日重開就會自動消失左

想問下掛機疊加bug點用？儲夠三日然後拎奬勵時kill app?

係，keep住升，慢慢合上去

我會揀黎升
我淨係升鐮刀 閃衣閃戒 同蝙蝠x2

走A就得 不過可以試下其他武嘅

用咩裝打到第五關

利申 課左五舊

我第一個王都過唔到。

行得勁快嗰隻細怪勁煩。

蜜蜂？

唔係，紅色嗰隻，死咗變兩隻綠色。

覺得第八章要用鐮刀。

唔係好記得太快就過左
以家全部用鐮刀+閃避3件
得呢個配套好用

用左30石 貼住隻大boss 先爆得羸

不過第6關連 6-2 都過唔到

閃戒係邊件？

寵炸彈人加 暴傷20% ，其他係加咩？

蛇

買了第5章，比左119蚊
但無道具比我，寫左email比habby，唔知有沒有
有沒有巴打試過咁既情況

係寵傷害暴 20
唔係人

收到119蚊email 未

收到，扣左錢，但無道具

課左金整起左把紫刀 同以前綠武好似兩個世界咁

大陸仔

關咩事想睇中文介面都唔俾

有繁體的

屌係wo 有得碌落去睇唔該晒

知錯能改

繁體了

想問點解我用港版acct會課唔到金？

冇野 應該係我appleid出咗問題

課左68支持，
整個pvp應該都冇問題

無紫過左5
打第6關感覺無力
[img]

$$$$$$$$$$

抽寶箱一直話廣告未準備好

咁嘅裝過到第五關咁勁

btw，點解儲到咁多錢架

㩒多幾次就得架啦

我低一百攻 一千血
用左30鑽，差半秒過到第五關，好嬲，好難得抽到成推神技，盾加寵擋，好正

抽到extra life 先再用30

打下打下就打到最後，最後企定定同佢硬爆，差ddddddd血

第7關難打到仆街
本身以為第5已經係地獄級戇鳩難

kill app bug 錢

根本迫你課$

之前打第6關最多去到第11層，頭先抽到extra life，無端端就去到最後一層
聽各位巴打教路，企喺角落唔郁，中咗一下就搞掂隻龍

第7關仲未突破到第3層

無裝無Lv，有幾多錢都無用

至少唔洗就住就住咁升裝

升爆哂d裝 已經差好遠

有卷同＄先升到

係，綠藍裝升爆晒 已經起碼打到第6關

洗boss唔難嘅 我覺得蛇最易無傷過 反而4-7我三隻都唔識打

暫時都唔洗BOSS住啦，慢慢打總有一日過到嘅

1-3通常打不斷1變2，2變4個boss，我打法通常企係左/右下角打，必要時先走一走位，通常3闗都再以0傷然後出惡魔，但唔可以用冰技，跟住如果惡魔出穿牆就正，然後4-6打蝙蝠，如果抽中左右都係2幅大牆就正，不斷跑4角打，通常又係0傷，然後7-9就一定打狗，最後boss就預備30石

d技好正，但簽訂到得返一千血

你呢d裝就似課左5舊喇
樓上個個

正向 兩個無咩用 d怪唔會食到3枝

惡魔商人撞到紫武鐮刀
3000鑽 買完合左第一把金

chapter 3以上仲有冇等級包

即課金？

唔係 之前課左d禮包都送唔少鑽 無用到
撞商人抵過去抽

第六關 連小怪都好難打, 最多先去到6-11

金武

0距離放 仲勁過連續

6-11 開始 D小怪多到傻 點打?

有彈射加正向箭 仲有冰火攻擊 先勉強打到17

知唔知第幾關先會有3000石紫武既商人？

各有各勁，不過我就唔會簽咁多技，無血有輸出都無用，打唔到王
正向 連續各一夠哂

第五關撞過

全身藍裝滿LV,打到第7關真係玩唔落去
唔想課可以點做?

卡住係第4關
次次推到樹怪大佬都死

邊隻寵最勁？而家三隻藍都有，唔知養邊隻好

刷boss大法啦

how

入到去見樹->kill app

kill apps

之後唔會再遇？

再遇再kill apps

我全身紫武 第7關卡左半個月
Del左game

想問android 機可唔可以換ac到iphone

點解張圖無連續射擊嘅?
想問下學咗2次雙重箭係咪會低攻咗?

右上 god咪連射，唔會低攻左

yes 雙重箭學一次就得

三支會太散 變左得一支打得中

仆街無左個save
利申1-40

真係課金無需要呃人呀

睇完禁左交叉先等定睇完直接放15分鐘?

又話打第三章刷裝好 打完20體一件都冇

俾啲耐性啦，有時連續幾場都跌，有時打極都唔跌

刷3定刷5章易出裝？
卡緊7章既而家刷緊邊章？

第3章易打好多，亂打都過到

第七章完全打唔到 係咪逼我課金
利申未課過

第五章用飛標定鐮刀打好？用咩寵物好？

後者

卡左第5章43

打多幾十次, 抽到好技就過到

40lv前會過到

我發現電甲真係幾爽

紫武升爆 就會切菜咁過
我藍武都咁過

用咩介子好?

邊隻甲正d

第七章卡尾王卡左兩星期
仲未卡完

岩岩過左手汗都出埋

跌裝機率係咪關關都一樣

終於打到7，應該會卡到2046

6-11 之後個D 應該點打?

首先要抽到extra life，跟住就無端端去到尾層，企角落企到完場就搞掂

我6-11 6-12 已經好辛苦先去到, 好多時一去到6-11 就GG

我都係咁..6-11開始唔知點樣打打下就過左

太多回力標鬼仔 又高血 清唔哂

都係鐮刀最好用？

我打迴力鏢嘅話，會keep住係咁圍圈走

求第七關boss攻略

玩到level3就死了

啱啱過左第五關，發覺都係睇運氣
啲技嘅組合強就好輕鬆

寵用邊隻最勁？
一路用眼仔+炸彈

已經好勁啦

用慣穿牆個D

隻眼仔合左做紫色

我隻蝙蝠仔差一隻白底都合到上紫色，但係打極都打唔到

迴力鏢、火甲、弓、死神都合晒上紫色，好多裝本來無藍都儲到變藍，都打唔到一隻蝙蝠

一開始玩嘅時候就發覺
跌/抽嘅順序係
A B C D A B C D A
總之你差一隻就合到，佢就係咁岀其他俾你

我差少少有紫鐮
但係想玩回力鏢

你地刷裝係咪都係刷第三關？

除咗閃甲之外，其他幾件都成日跌，武器就好少跌飛刀，寵就成日都死神同妖精

卡左2個禮拜終於過到第5關
真係要抽到好技先過到關
拎咗個extra life都冇用到

嘩屌 兩個連續射擊

第三章易刷裝D定第五章？

第一次一場跌兩件裝

用鐮武表示 跌2把爽阿

終於過到第5關。。。玩到41lv 都係得件白甲二千血。。

白色有hi用

無課就係慢慢疊嫁啦
而家用緊紫鐮咁解姐

第七隻稻草人有可能無損咩 難打到傻

無改嘅話會跌白色以上嘅裝架咩？

跌白色 去慢慢合上綠上藍上紫阿

點解冇用？

我四把武都係跌下跌下抽下抽下上到紫
點會冇HI用

用開兩隻炸彈仔，抽到跟班散射同跟班連射，成個場都係炸彈

點撚樣玩屌你老母 出埋啲閪技

加血先係皇道呀！

0課.. 岩岩過完ch5..
而家最高上到6-10
打 boss 無力....

隻GAME D趺裝率會唔會太低

42lv仲用緊白甲。。。得二千血。。。

我用300石抽箱一次都未出過紫裝/藍武, 好辛苦打先合到藍武, 但係連6-11 都過唔到, 好灰, 宜家仲要刷極都刷唔到武器

第4關隻Boss點打 屌你避避下一野衝埋黎

刷左幾耐先有38lv甲

屌你老母終於過到
卡左我三個星期
諗住hea打點知兩隻野係咁出係最頂唔落黎
輕鬆避曬
終於唔洗再留係度

刷到有時要較鬧鐘
之前卡住太耐第5關
試過未見到 final boss 但技靚
照比30石
都衰左..
所以狂刷件甲加血

卡咗都兩個禮拜
開始無心機
係咪裝嘅問題

我20白甲 2000血都過到
抽技運氣問題，有連射，正向加一，之後就要寵擋，盾擋，有加血就揀加血，無就揀加攻，爆傷
應該打多d就過左

我打/抽唔到多一隻白/綠蛇戒, 打到我就可以合多一隻藍蛇戒

我記得我買過幾次白/綠蛇戒
咁先合到上紫

之前明明上過兩次5-49
但近呢幾次都死喺食人花

我一次蛇戒都冇見過唯一見過有用係紫鐮,不過冇石買

運氣問題
唔課其實根本無石買紫武
我好想合我把飛刀做紫飛刀

正，抽到紫鐮刀，雖然好慢，但打到d怪勁遠，又可以秒怪，都幾勁

弓我覺得係最廢

agree

鐮刀=飛鏢>飛刀>>>>弓
我心目中排名

岩岩過左第6章
用左1次復活

有冇人係咁話網絡異常 玩唔到？

可唔可以講下你點過, 特別係6-11 打後

Same,同步唔到

same

都係見乜避乜
針對薄血既清左先 例如雷射蝙蝠
清唔切必定輸
主要有彈跳技 爆頭 盾防禦 同埋有火 毒飛刀（唔洗關唔關係

唉 好廢 第二章都未過得
唔識係好窄既地方應付一大堆近攻怪同埋好近既噴火鱷魚

最緊要係拉打
行一步打一下

卡咗勁耐終於過到第五關

卡關 應該升技能定武器？

想問隻驚是咪只可以用男角? 定係呢個係gay post

想問d禮品包幾時更新一次

用開鐮刀 本身卡關 一用回力標就打到大boss

但真心難打 有冇咩技巧

抽靚技都好大關係ge

連射 彈射 高層必須品

終於過到第五章
去到5-49得返600血
扣咗王唔夠三成血就死咗
諗住搏一搏復活咗
好彩最尾扣淨幾百血打死咗過到
覺得子彈減速同無敵星喺打呢隻王最有用
靠佢地夾硬捱到

咁多位抽金箱定紫箱

好似話金箱抵啲？

正常黎講係金箱抵啲既
但通常覺得自己有人品一抽入魂

卡第七關大boss好耐，依家用緊鎌刀，定轉回力標好？

金箱 連續抽幾多次先係最抵?

之前中咗隻紫色寵物

咁我抽返金箱了

屌抽紫箱得綠裝 把柒

我唯一一件紫裝係每日免費箱開出黎嘅炸彈仔

每日免費咪即係金箱 有紫裝㗎咩?

係喎咁應該係每星期嗰個

我都係抽親300石都係出綠裝, 抽金箱 抽幾多次會有拆扣

屌那星咁我全部抽金算了

Chapter 4好難過

卡係chapter 4 玩左2星期

可以考慮回力標 利申:卡大boss

我自己試過兩樣
用左回力一陣就換返轉頭
第2下回返黎唔中就少一半DMG

第六關好難打,D怪扣好少血
應該用咩戒?

咁大隻好難打唔中喎

尾王成日打打下會落地,就係MISS返黎果下

我係好難抽中靚技，所以先想轉回力標試
通常我死大boss個位係佢哋好近咁彈出黎，然後避唔到

去到尾王都係6-7LV
好難齊靚技架啦
有EXTRA LIFE加SLOW PROJECTILE都已經好好
最後都係睇運,佢係咁出係你隔離都係會收皮

網絡異常 升級唔到？

抽金箱連抽五次肯出一隻 白蛇戒 ,終於合多一隻藍蛇戒

我都係 仲以為係我問題

又有石派？

兩隻藍蛇夠用

我咁樣先最到打到去6-14

升高d攻就過到架啦應該

把鐮刀已經升爆左 天賦又要係隨機升

係咁網絡異常
又想送石

終於去到6-17 , 過到6-15 , 不過獎勵個個出紫箱出藍精靈

點解你藍蛇戒可以升到lv.31？

BUG 左 不過31lv 都冇勁到

打到第七關。。。放棄得。。。完全唔知點打

原來第6關隻boss 咁廢 第一次去到boss 房 就過到

又送多200石

最近咁佛心

個mailbox制終於開始有用

個server好唔穩
建議大家唔好玩住
我正話玩一場扣左我20體
中間啲抽獎(石同buff既抽獎) 部份冇左
有一把琴日drop既武器唔見左

6-3吐紅色波個boos究竟要點打

抽60比較抵？

boss出頭 射兩下 >左/右閃 >上一格 >射多下

卡左係第5-31到

咁既裝過唔到

唔係裝問題
係人問題
全藍裝+靚技都過到啦

除左升裝都可以留下錢升下個人能力, 個D都幾大影響

送石郵件一樣可以kill app,但只可用一次，可拎多200石

下?搞錯

佢送兩次重多過我玩幾個禮拜

要打持久戰

太遲先睇到

我過完第六章嘅裝...

練下就過到，加油。

拎咗兩次extra life但原來用得一次

咁既裝 第6關都躺贏啦

第7關 洗boss 邊幾隻boss 易打少少?

呢個bug又係好on9

1-3 分裂最易 其他都唔算難
4-6我淨係會打樹人
7-9淨係打狼

伏過一次

第7關卡撚到就黎全身紫裝
0課係咪唔俾過

我屌你老母 終於過到第5

改時間有冇得無限體？
尋日down，上哂瘾，等得好辛苦

洗boss可過第七章。

新手無課有鑽石應該抽幾次金箱定紫箱好

想知呢度有無人過到第七章好似唔覺有人講第八九十章我玩第七已經覺得自己去到盡頭了

第八章我第一隻boss都打唔贏，而家日日打第五章刷裝。

有無得化解拎番啲武器卷

寶石點用好

過唔到雙花

向上合 只要主體你1lv 其他就算有升過都會退

用收益bug大把卷啦

玩左兩日都係去到8-25左右就死
唔知點解突然識打稻草人
冇彈射見到黃蜂boss可以kill app換boss先

我發覺每開新一章
佢一定唔出連射,正向前個類俾你
唔夠攻直接令你過唔到關

How?

試下趣味揀招囉

唔課好難合到藍裝 個機會率低到

藍裝都合唔到誇左啲喎

都係決定升哂40等先過第5關
卡左係到

要3個同一樣既綠喎, 難抽到

好犀利我仲卡緊7-4，見無人講八九十章以為無人過到

第七章見到稻草人就跳啦
打樹人蝙蝠火龍就夠
尾王又係另一個世界

上youtube搵弓箭Bug睇

卡左成個月 琴日過左第5章後好空虛 game都唔想開

咁勁，兩日打到8，求教學

終於過到8-10...

嗰啲細怪勁難搞！

中咗紫武

講得衰
玩左兩日第8關都係卡住8-25

想問下，佢最後個效果係咩？

想問寵物係邊到抽
新手玩左兩日岩岩到第4章

我有幾件藍都係本身抽到兩件綠，再合多一件升上去

小怪有機率爆頭

睇住youtube 都用唔到武器bug

細怪低過30%血有50%爆頭。

上網睇到。

玩左個幾月同少課
家陣有把紫回力刀同紫弓
邊把值得升上去用？

弓垃圾

唔該大佬
咁我繼讀升把回力刀先

用落就唔係好覺佢係低過30%血

卡左兩星期
終於過第4章

有時一半血都直接爆頭，唔覺30%

一直都唔知
如果有兩次連續射擊
係一次射三支箭定四枝?

三支

紫鐮你抽左幾多次先抽到

長卡係7-4

嚇死

我玩左兩日仲係第2章卡關

有冇人知係咪ser有問題？
連唔到線升唔到天賦

呢排成日話個server有問題連唔到

thx
啱啱新玩

啱啱玩
想升天賦佢係咁"通信中"
點搞

睇到上面回覆了

今日成日都連唔到

屌啱啱新玩

Hi巴打

灰左
上巴哈睇話斷足一日

回溯左

又想送石

今日玩左成日啲資料冇晒

新手啲石做咩好

係免費黑曜石箱
應該係第四/五次開

屌好葡萄

我都係

一次紫都未抽過 , 我9成都係綠

經驗值條bar無左

又送石

有一千石
係咪應該爆三個紫箱？

我課金抽到合左一把

cls

送個200石 係咪只可以用一次 kill app 大法?

開紫箱啦

我仲差4把綠鐮先合到一把紫鐮

商人有冇得買 藍/綠鐮架? 要幾多石?

傾還傾
搵人準備定下個po template
我唔會再手濺食左個1001

有 冇記錯係360綠色武器 之後x3咁計

咁如果連抽幾次紫箱又點計? 每次少20石?

300 280 260 之後keep住每下260

唉 岩岩免費金箱出左隻白蛇戒, 我再用左300石抽左隻綠蛇戒 嬲到想del game, 之前想要蛇戒又唔出, 宜家唔要先出, 頂佢個肺

你雙蛇戒都已經金?

冇抽好耐 儲黎買裝好過

3000石有排儲, 每日5次轉輪盤 你都會 刷到出20石?

睇下得唔得閒 至少刷到有石

又係可以kill app 轉過？

似乎係

yes 唔會扣次數 但要等下次再轉

屌你老母閪 ch4最後個boss到死撚左 卡左成個星期

玩左半日
發現自己小兒麻痺

係攞完即刻kill

撳掣即kill

用iphone kill唔切

搵方法彈個通知出黎俾自己轉app
利申 用xsmax

用3D touch 大力掃中間左邊去右邊轉app

台仔好似話就算BUG到石,抽果陣都會話ERROR?

岩岩開始玩
d 石點用最好？

抽多d紫箱就得

如果我抽紫箱, 佢出綠鐮/綠武器比我 都算, 佢成日出啲綠戒 有咩用

唔係撳掣佢先轉咩？點知唔中石？

最近個掛機收益BUG好似成日都唔得既?
有冇人都係咁

有冇人知同屬性既攻擊會唔會疊加
例: 點火+ 火波波+ 火劍氣

轉到咁上下你會知中唔中 嗰時kill 如果拎左再kill就冇用

唔會

唔叫bug石
因為石既數據跟sever綁ID
你改數字都只係改顯示既數字
唔係實質既石數量

就算你改時間做免費抽
你抽個陣都係會用自己石
我用過新ac測試過
依加無再試啦所以唔好問更新後點搞cheat
有時間不如出沙田 準備下721

40頁啦屌 搵人開定po啦

好似cheat唔到 你個下係bug到石 但過一排佢對返server 之後就會扣返你bug個d

本身都無得cheat石
錢就得

不如離開個話題
下個po正經玩返

狗屎運中左紫弓 紫弓同紫飛刀邊把好

飛刀嘅紫技好似有啲廢

打前面嘅關就有用，後期嗰啲都要拉打，得3秒

你答左我問題

有咩技一定要簡

連續射擊

咩跟班推薦用

炸彈

新入坑想無課玩使唔使刷首抽？

無首抽

尋晚終於過第7，好難玩

課長

過唔撚到第7

我屌， 我簽左兩次加一條命，打boss心口掛住個勇字站擼，屌你老母， 得額外一條命，仆街

打埋哂d蝗字
抵喇

都係幾百蚊姐，當支持下隻game

堅係好難打，第四關打後要揀大佬打